黃大仙既人黎緊觀塘！

觀塘既人等我地呀！！！

等我地！黎緊幫你地！

好快到！